有冇巴打 買左 duet display

有冇巴打係ipad + windows notebook 咁用
有冇lag

無Lag.

如果用滑鼠 係 ipad 係咁打圈
有冇lag

之前用其他軟件好慢

0 lag

有冇巴打可以拍片示範

前日買咗，好正

冇lag，因為可能用USB connect

依家係半價？？

有冇用ipad mini 2

我個個係iPad air 2

88蚊都諗咁耐 好用。
用Apple 生態用到咁

知你有錢喇

冇伏，好少delay又做到touchbar個功能好爽

我覺得最正係做 full screen 野個陣，可以睇到其他野

如打機時 check 資料

睇戲時覆telegram

可以windows 加ipad

好耐之前做特價買左
同真mon有一段距離
但係接受到
反正都係用黎睇字

但大家係mac + iPad?

有少少慢但可接受

MacBook Air + iPad Air
連睇片都好順

有冇人係windows+ipad

用過Windows + Mac 兩個做野無問題(ACCOUNT/AUDIT 撚)

得USB2.0 port會唔會唔smooth？
利申：iMac 2011 mid,mbp 2011 late, iPad mini 4

用緊 唔錯無delay
係難touch中

買咗 好好用

依家118

MacBook+iphone 呢？

iPhone咁細個moon

我imac 2011 用 ipad air連黎試過用remote play ps4 好撚lag

我都係2.0

冇事

買咗用緊，XPS 13係屋企用嚟做功課同做嘢，duet + typeC HDMI 出 22吋 mon + 本身個 NB Mon, 用三個 Mon 都冇 lag。
真心呢個價值俾。

Windows+ipad
部ipad可唔可以好似wacom咁用

試過 好順

重要事！重要事！重要事！

我想問問：duet display係指我買完個app之後只可以一個mac機搭一個ipad?
皆因我有幾部ipad,唔知可唔可以1mac+幾個ipad同時行duet display做多mon呢

等減價，我認我窮

淘寶囉 1蚊

重點係mon細睇得啲乜

純粹測試

Offtopic
想問有無類似可以surface+ win10

有裝左duet就可以了

我有部macbook air,又有兩部ipad,再有部6s同5s 咁我可以

而家$78係咪平左？
最平見過幾多

推

family sharing就係

買左大半年用過2 3次咁多

買過 用得一兩次

得
同一個id可以喺唔同ios機任down